有冇巴打聽過中国发展高层论坛 CDF

有特首辦朋友話我知
聽晚 23/06 8:30-9:30pm 會有一個Webinar
題目係 国家安全法：保一国兩制 还香港稳定
聽佢講特首係嘉賓

小弟想聽特首發表偉論，並支持国安法落實，有冇巴打知道點樣apply個webinar？

推

冇人想支持国安法？

有冇巴打可以教我點申請

連登唔係出名嘅愛国論壇咩

有冇人教下我

😮😮😮😮😮

做乜冇人理

個Post開喺學術台揾鬼睇

Agree

屌你老木 簡體字 你懂不懂規矩

屌人打簡體字，自己就打拼音